★螞蟻】滙豐退款安排：將扣除利息和手續費！

滙豐發言人表示，該行客戶申請螞蟻集團(06688)上市招股不獲接納部分的款項，將於周三(4日)退回，而原獲得分配股份的款項將於周五(6日)安排退回。客戶如早前申請了新股認購貸款，退款將會扣除截至11月3日的相關利息和手續費(即投資者要付相關金額)，而經數碼渠道遞交申請的客戶早前已獲豁免手續費。

垃圾銀行始終垃圾銀行

(即投資者要付相關金額)

屌你真係無改錯名
唔退俾你其實好合理

我用citi架

英國狗我屌哂你地老母

好彩我唔係用hsbc抽

未見官先打30大板

拉大隊轉牛牛

其實點解要退？
唔退就係錯
反正而家退都係跟風
無分別了

問人借錢人地唔waive你利息就話人垃圾

轉牛牛

啱呀 利益面前
其他都唔重要

果0.5厘算鳩數啦，嬲都嬲果舊on9雲

匯豐: 唔執少少下季都冇息派啦

近年集完資撻Q我至少都諗到Budweiser同螞蟻，
反而退錢先係打開潘朵拉盒子，
第日再撻Q咪個個都問點解上次有得退今次冇得退

用支牛好過

佢地根本就唔明，退先係錯，有證券行做爛市，就屌鳩d做正常野既銀行

唔駛講合唔合約精神(係中共支配下講合約,何其戇鳩,所以有得走好走,冇得走就加入埋一份啦)
散戶只會睇眼前利益
平民都係

你肯free, D客就會識揀去邊邊
擺到明大行以本傷人,咁又點?
好多行業都做後都係以本傷人,大吞細,整合,再壟斷,呢支歌仔自古以黎都咁唱
證監冇出聲

匯豐免手續費架喎

錯晒重點，重作

牛牛耀才都唔收

唔跟咪俾人屌， 膠層又做錯決定， 啲客又拉隊走lose lose

唔怪支那政府玩嘢怪馬雲講嘢閣下幾有做純正中國人既潛質

無錯
所以好多間都有跟
但唔可以講佢唔退比你係錯

牛牛又然

叫左用支牛，仲係度笑9人，講到錢，黄藍都無面俾

好簡單,好現實
你唔肯退
我未唔撚用你抽,唔放錢落你度囉
一定有呢一堆人轉行架WO
市場就係咁
世界就係咁撚可悲, 正義, 風骨, 心知算
唔好講出黎, 免得俾人笑ON9

憑實力收你利息同手續費點解要退

Tenet

你就正宗支那香港人，輸打贏要。

仆街，唔撚用，轉牛牛

唔怪大陸走去怪匯豐唔退利息閣下幾有做純正中國人嘅潛質

賺錢最緊要
自由？咩嚟架食得架？

聽日羅本票

轉曬去支牛

講錢理鳩你黃藍

人地孖展利息又重過你 借又借得多過你滙豐 人地牛牛都係蝕幾千萬 滙豐最多未一千萬內 你堂堂一間大銀行咁孤寒

中13手呀

我滙豐抽
但係我支持唔退利息

直頭應該收歸国有啱唔啱聽

買股票都預咗有風險 上唔到市都係風險之一
銀行真係借咗嚿錢出去 收利息有咩問題？
唔輸得就做定期

應該係計過
傾左咁耐
而家仲退
都唔會有人覺得佢有心

憑我實力借錢
點解要還 屌你老母

匯豐無錯，但現實人就係貪
之前扣錢唔派息，我就覺得好搵笨
利申：非股東

俾人叫 曱甴 係光榮，唔好介意

正路係扣嘅，
借果陣d條款實有寫。

根本唔應該退錢，係一毫都唔洗退
人地暫緩，咪塔住佢舊錢等到重新上市先再俾貨佢囉
又或者直頭沒收都得，冇問題

銀行就係靠搬錢黎賺錢
唔收你利息唔通開善堂？

好彩我用citi現金抽 都叫冇豬錢

要屌都屌馬雲，銀行/劵商真金白銀借錢俾客，隻股上唔到關佢地咩事？

成班傻系

仲要借錢炒大陸股

咁人地真孖展左比你

等同你借大耳窿買馬，點知比完錢馬會取消賽事，你還返本金，大耳窿都係會計你息

做得好

孖咗500萬，先330蚊利息
食餐lunch 都冇咗

[img]圖片網址[/img]，一？x c , gcx. X. X ccf, c x fc xy, c d, 火,

，。r

C c x cf7x, c 鎖c, f ，

[url]tc [/url]x 我x

牛牛退左50蚊手續費，冇孖展就冇蝕底

孖都退wor
6號先之痳好似

citi都冇孖展服務

5仔： 唔扣你息 我點派息呀

做生意定開善堂，投資者預咗有風險

Hsbc 依家都係中共架啦

唔退好合理 合約精神

人哋銀行只係貫徹始終執行合約精神，
富途牛牛根本就做壞規矩

啲利息係我憑自己本事賺返嚟！！！
做乜要還，屌你老母！！

留名等行動升級

手續費渣打都唔收
匯豐